仲想出國繼續讀上去做研究咪撚入中大

見又Chinese Uni 又Hong Kong 咁仲點睇落去
即刻份CV 飛落垃圾桶
就算過到PI 個關 Compliance都唔會放過你 陣間做間諜攞人機密研究點算
除非你唔揀歐美名校 咁你繼續讀中大

你算吧啦

有啲大學外國朋友真係以為城大勁過中大
仲以為中大用中文教書